宜加的士咁難叫，中環去荔枝角加20$正價都無

宜加的士咁難叫，中環去荔枝角加20$正價都無